其實屌人港豬嘅人

點解自己唔去帶頭抗共？

點解你覺得佢哋會帶頭抗共?
話得人哋係港豬
即係覺得佢哋同自己唔係同類
所以點解要幫手?
正如你會唔會因為屠房啲牛要俾人劏
帶頭幫啲牛去屠房斬鳩啲肉類分割員一樣
個心態咪係由得佢哋俾人劏囉
食埋一份㖭呀

自嘲都唔撚得？
我屌人係港豬，我自認都係港豬。

係咪要讚香港人好叻好勇武你個心舒服d?

樓豬係柒頭 完

坦白講
所有人都係等被宰既豬

話人港豬果d 認為鍵盤建國都起碼叫做左野架啦！佢地覺得鍵盤喚醒左世人，好型咁囉！

另一批就自己份工無成就無滿足感，然後日日怨婦咁開帖笑人港豬返工供樓係錯既！想你同佢一齊衰，完全係共產心態！

所以笑人港豬果班友 又唔敢面對現實（無人會陪你港獨），又唔敢面對自己（無事業無樓）

佢地先係最離地！

所以有冇人認真諗過 成立香港共產黨

以老毛為尊

抄哂香港班有錢人家 行共產

再屌鳩上面班人係修正主義者 係走資派 係反革命

咁樣上面D人就冇聲出?

反正錢不入我袋, 行共產我BUY架

蠢過隻豬

喂! 唔屌人港豬點顯得自己高等呀!? 港豬!

提醒班冇自知之明既j自己係豬唔係人